有無人想寫信俾還押咗五個月嘅消防手足？

多謝手足，辛苦手足
【向消防員方sir送暖】

去年連串反送中行動中，於11月在旺角衝突中不幸被捕的消防員方志雄(方sir)，最近被控方修改其控罪為一項管有物品意圖摧毁財產罪、一項拒捕罪及一項管有違禁武器罪，另加一項非法集結罪共四項控罪。他早前申請保釋被拒，目前已被還押近半年。

方sir曾參與2017年颱風襲港時在飛鵝山的營救行動，並獲發為消防員最高榮耀的嘉許，足證他守護香港愛護市民之心，惜這次不幸被迫害而遭受還押。

失去自由這五個多月，方sir 的妻子為他誕下孩子，為人父的他因此從未能擁抱自己的孩子，初生小寶寶失去父親疼愛的機會，據報太太亦患上產後抑鬱症。

本平台收到許多同道對方sir的關心和問候，在取得他的同意下，現幫助收集大家的心意卡和信件。

同道們即日起可留言、私訊或將心意卡和信件寄到本平台信箱：尖沙咀郵箱98697號。我們會將大家的關心和問候，一一轉交到方sir手中，希望能讓他知道，很多市民仍不住的關心和惦記他及他的一家。

武漢肺炎仍然在全球肆虐，本平台深盼各位同道忙於抗疫的同時，能夠抽空將關心方sir的心意轉化成訊息或信件，讓我們送到他手中。同道們給予方sir的每一個鼓勵和打氣，將成為他面對四面圍牆時重要的精神支柱。

除咗方手足外，啱啱個個禮拜仲有幾位手足被還押/判監，請唔好忘記佢哋。

還押個案
1. 林(21) - 管有2支疑似汽油彈 #200413葵涌

被判入獄
1. 羅(23) - 判監10個月 - 管有伸縮棍、摺刀等 #1117尖沙咀 #理大事件

2. 莊(64) - 判監5星期(保釋等候上訴) - 拍打🐶嚴潔賢胸口及腳踢🐶戚健暉面部 #0922屯門

被判入勞教中心
1. 蔡(17) - 管有汽油彈、鐵錘 #1111屯門

被判入更生中心
1. 梁(20) - 管有汽油彈 #0907旺角

勞教同更新中心係一個點嘅概念？就係手足要受盡皮肉同精神虐待之苦。

【同囚・上】徒手洗廁、捧糞 前少年犯憶勞教生活：第二晚已想死

《同囚》預告片

陣間14:30，亦有多位手足上庭，請各位聽審聲援手足。

【#上庭聲援 - 4 月2 0 日 星期一】
🕝14:30
🏛區 域 法 院 8 樓 2 7 庭
👨🏻‍⚖️郭偉健法官
👤梁(37)🛑已還押逾220天 #聆取對控罪的回答（#0904北角 管有攻擊性武器:疑遇截查後亮槍狀物體，揚言要替示威者報仇）
👥黃,陳(29-58)🛑已還押逾150天 #聆取對控罪的回答（#1109將軍澳 有意圖而傷人）

🕝14:30
🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇署理主任裁判官
👥林,凌(26-35) #提堂（#0824九龍灣 擾亂公眾秩序、未有出示身份證:被指拍打警車及使用侮辱性言詞）
👤黃(16) #提堂（#1111牛頭角 ）

🕝14:30
🏛沙 田 裁 判 法 院 6 樓 7 庭
👩🏻‍⚖️王證瑜裁判官
👤麥(16) #提堂（#1225沙田 襲警:涉拳擊警長B數下）

另外亦請大家養成集慣，每晚臨訓都去睇被捕人士關注組tg，睇吓第二日有邊單手足案件可以聽審聲援。

被捕人士關注組tg channel

ig

法庭文字直播台（去唔到嘅都唔該睇吓直播，關心吓手足）

文宣圖俾大家share去ig

手足需要大家，請聽審聲援手足
（去唔到嘅都唔該睇吓文字直播，關心吓手足）

推

人呢？？？
有兩隻五毛狗入咗嚟負皮。。。

push咗先

唔該巴打！

puah

方sir加油！
唔喺香港，寄postcard 得唔得？

Push

手足

寫信基本須知

1. 聖誕卡可購買現成、自行繪畫或設計印製；
2. 不可有任何附貼物，如絲帶、喱士、閃粉、貼紙等；
3. 不可有額外裝置，如音樂裝罝、彈弓裝置、閃燈裝置等；
4. 不可是立體設計、迷你咭，摺紙、有夾層（即兩層紙黐埋一層）；
5. 不可用塗改液；
6. 尺寸不可大於 A4；
7. 不可寄書籍、郵票、回郵信封、書籤、咭片、日曆、含有賠率的體育新聞、貼上郵票和貼紙的紙歕；
8. 如使用信紙，信紙不一定是白色，但請盡量選素色信紙